prius換零件一問

想問下換原廠避震大概幾多錢先算合理 同埋有冇介紹邊間車房整好
同埋換偈油 波箱油 風格 油格嗰啲係咪油站換就得

原裝4000 零蚊套 裝+四輪定位= 6000 -7000